不如表個態 連登有幾多人支持初選 跟住35+

其實團結係好重要 泛民輸咁多年就係因為唔團結
香港人雖然話支持泛民 但係其實都好多政黨鐵票
如果你鍾意個黨你個區輸左 當輸少少1、2個%
你會唔會支持初選嘅結果呢？

正評係跟初選結果選立法會 目標係35+

負評係我點都投街工/民主派/公民......或者我唔信有35+

如果大多數人都正評嘅話 我唔會再開35+無用嘅post 因為香港人好團結

推 個1負評唔係我

on撚鳩公我贏字你輸

係點都投獨派 無獨派就返屋企訓教

絕不為他人收10皮養老金而含

不如講下大家會遇到咩難題 好過就咁推

區選我地好勁 基本上攞哂咁多議席 不過跟住就係大大小小嘅集團 政府 不斷打壓區議會 可能唔租辦公室俾當選者 照租辦公室俾輸左嘅建制派 政府公然冷待區議會

跟初選 獨贏咪跟住投囉 無論點 最重要 團結 我地得返團結

我地區議會當選票數係6 4比 幾本上直選攞多個一半已經好好 咁樣就可以否決由議員提出嘅議案

不過立法會仲有個功能組別 個度係建制嘅天下 我地要係個度都攞到接近半數嘅議席先可以攞超過一半 即係35+

老實講 真係好難 不過如果做到 我地就可以控制議會 即係想過咩議案就咩議案 唯一驚嘅 就係共產黨

可能我講啲野個個都知 不過我都打左出黎先

樓主：團結民主派，對付港共政權
中共：團結中國人，對付西方世界

你起下我底我 我悲觀主義架

其實泛民同戴妖都講左唔贊成唔支持街工咁做
公民黨直情簽埋攬炒同意書
你將呢三個完全唔同立場既政黨放埋一齊黎講
帶風向還帶風向, 可唔可以唔好咁低莊

跟住就係dq
係上次立法會選舉之前已經dq左一批宣揚港獨嘅人
其中梁天琦可以話係唔dq 就無九成都有八成會當到選 跟住就有陳浩天都俾政府dq埋

到選舉後 泛民立場議員已經過左直選半數 不過接連以黎就係一連串嘅dq 前前後後一共dq左 六個人 而呢六個人全部都係泛民立場嘅議員

初選原意係好
但九東6出5係想點

無帶風向 只係代入市民支持唔同黨派
依家35+就係hard mode 而依啲野都係現實發生
如果無呢啲事發生 點會有人帶到風向？

故不論梁柔兩人如何如何 依家表明左中共唔鍾意你就可以dq你 你個春袋已經俾人揸住左 佢想點玩就點玩 燒埋都仲得 其中有啲建制派都乎合dq條件 但係佢地都無事

係補選被dq立法會議員 嘅議席 泛民不能全取被 dq議席 其中係 2018年11嘅補選中 泛民李卓人仲輸埋俾政治素人咁濟嘅陳凱恩

其中泛民選舉嘅策略 參選人士 都有受人垢病之處 更加體驗到泛民要團結先可以贏到選舉

臨出之前會跟民調有兩個棄選

最終出三個

呢個係與會者傾出黎嘅方案

支持初選拆穿假選舉,唔信有35+

參選>DQ>加速

講下有咩優勢啦

我記得14年個陣 就算佔領完左 大家都無好失望 之後仲有旺角嘅魚蛋事件 個陣我係英國 一直留意緊呢件事 仲有去倫敦嘅集會

跟住呢幾年 返香港個陣聽到啲小學生 中學生都講緊普通話 個心即刻離左離 究竟香港會點呢 我地係咪最後一代會抗爭嘅後生仔 零零後係咪成日都會上深圳飲喜茶 食海底撈呢？

點知係19年下旬 香港發生回歸後最大型嘅遊行集會 仲持續左一年嘅時間 其中好多都係讀緊中學嘅小朋友 其實個陣我開始對香港失去信心 覺得政府想過就一定過到 等攬炒啦

點知 100萬 200萬 香港人仲未放棄 香港人仲未死 我七一之後去到煲底 見到在場嘅全部都係青少年 個一刻我知道香港仲有希望

少年強則國強 少年智則國智 少年勝於中國 則國勝於中國

其實就算今次35+失敗 我地仲有希望 因為香港 仲有一班唔肯放棄嘅年青人 而且呢班年青人會不斷不斷咁出現

年青人 咁大人呢?
35+唔輸得 因為一輸 又再流失士氣(雖然而家都冇)

推

我想信會有再一班年輕人出黎

老實講 35+係 super hard mode

55 比6 我全面支持初選 希望香港人會團結 此post已完

有計過

起碼比一日時候啦屌你

佢計得好理想

都上唔到熱門

所以咪要團結

推下

thx

正post

我去咗街站傾

佢哋話DQ咗會推上國際線

我問16年都有外國關注啊

佢話今次唔同

因為反送中到反國安法持續緊個國際線

國際間會更加多嘅關注

我覺得係嘅

趁宜家中共放毒仲屈人時

唔插多把刀

等幾時？

仲有佢哋會話有後備

DQ咗都會揀個後備出嚟

想問下咩街站？民主黨？

p牌投唔到 我投支持

三投三不投街站

三投三不投係搞初選

民主派唔係搞初選

頭先先屌完民主派乜柒都唔做
成日要市民自發性去搞咁多活動

支持

支持，個名單都唔係得泛民

支持初選

35+

根本大部分人都剩係好嬲好嬲
問佢又話選舉冇用，做d乜又用又答唔出

gphone???

李伯盧個班搞三投三不投民主初選個街站